講完HA，講消防救護賣料

係經叫消防救護車既event call 係會同HA 傾好哂警察送邊間醫院，受傷義士送邊間醫院
好似今次義士係RH
黑警係QMH
所以黑警捕住RH已經捉到大部份人
PS:救護車上面係可以拒絕提供個人資料，唔比都會送你去醫院

有冇做過event call,唔跟call sheet 既dispatch hospital
係要報control 係警察or市民